1月9（深夜心水）

1月9（深夜心水）
1.英盃 阿士東維拉讓球（+3/+3.5）2.02
2.英盃 狼隊讓球（0/-0.5）1.7
3.德甲 加柏讓球（+1）1.93

歡迎入tg:

全中3中3

跟左師兄呢條3串1高水